近百大陸抽砂船包圍台南竿島

節錄

近百大陸抽砂船包圍台南竿島

■近百大陸抽砂船包圍南竿島。台灣蘋果新聞網

大陸抽砂船經常越界到台灣馬祖海域盜砂，。。。。。。。。。。。，100噸警艇毫無警示作用，海巡署相當重視。

台軍包機終抵東沙

據報道，馬祖海巡隊當時已前往針對越界抽砂船進行驅離，但是這些抽砂船相當狡猾，全部圍繞在禁制水域線外圍，並不時侵入台方水域內。加上台灣警艇僅100噸大小，對於數百噸至上千噸重的抽砂船毫無警示作用。海艦隊分署特別派出西北艦前往支援，驅離了四艘運砂船及一艘抽砂船，目前大陸抽砂船均在限制水域外；另艦隊分署緊急調派新北艦全速趕往南竿海域。

海巡署強調，。。。。。。。。。。。。，非屬管轄水域。

台灣立榮航空軍用包機原定15日由高雄小港機場飛往東沙，但當時因香港區管中心拒絕進入，而被迫折返。到了上周四（22日）又因颱風原因取消，包機最終在昨天順利起飛，並於早上9時抵達東沙，補給物資與接載島上官兵返回台灣。台灣海洋委員會海巡署負責人沒有回應有否先跟香港方面聯絡。

中央社

魚雷

小英：同我拉人封艇

銀牙

全部擊沉

打沉佢啦

直接擊沉啦

試下美國嘅武器先

船盡沒官，人則正法

警告無效咪直接擊沉 驚乜？

直接擊沉

好似蝗蟲壓境咁

挖晒你啲砂問你怕未

瘋狂放水雷等佢哋行埋嚟

中國過百艘抽砂船包圍馬祖海域！
美國7日內2度宣布對台軍售
兩岸紛紛提升後備戰力！
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2020-10-27

memehongkong
710K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

打沉晒佢啦

係時候試下雄3飛彈

試下入俄佬水域，船都同你打沉

可能係中國自己射沉晒佢，再老屈台灣，然後借口出兵

唔同噸位喎，除非出軍艦啦。

北韓都打沉你

咁就求之不得喇
個個等緊一個開戰既理由

印尼會開炮
台灣仍然比美國制止開火